2019倚天屠龍記 (149) TVB 星期一至五8:30pm 看我敏倚天屠龍

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

鈺琪

陳鈺琪

DeeDee在哪裡

我敏世一

我敏

係街 垃圾4G

若黨Lm

買完鞋 閃人

LTE快過wifi

係邊

輕鬆

趙敏 垃圾臭G

我屋企wifi快過LtE

寶琳

#2 33秒
#3 33秒
你啱啱好差一秒

只差一點點

我愛鈺琪

呢張真係世界第一

敏黨

我起街慢 （的咁The）因為未爆數據

新都城

新po留個名

好得意呀

有無人係cwb呀

content farm唔使理啦
再者 陳倩先係真名

係lor 蠢撚到搜尋陳鈺琪想搵黑材料咩話佢整容咩

Fake news

Mk

search下d相炸

用張相搜圖一下就知源頭係邊了

mk仔

2019倚天屠龍記 (148) TVB 星期一至五8:30pm 又要等兩日

#781 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你仲記得我好感動
都唔知係好事定壞事

毒柒就有我份

醉曖敏敏

仆街
速成改撚錯左名！！！！！！

勉強巴你真係好好

見到高ling話倚天好多差唔多樣

mk靚仔係你

笑撚到

笑撚左

賞花賞月賞鈺琪

純粹我記性好

屌！！！！！ 要等1個月
想死！！！！呀！！！！！！！！！！！！

鈺頁

點解

今日大小姐個post都話自己set嘅頭係倚天個frd

學公廁妹換個新AC先囉
有排笑

講真未迷敏都唔會覺得差唔多樣啦

潛水1個月 再見

唔好咁啦

好想改名tim

原來副主席

唔好啦我哋明你咪得

我老婆

你想改咩方向講出嚟我哋幫你諗

琪琪特穆爾> 飽暖思鈺琪 無啦啦手痕又改名

咦突然間發現第二張吻戲係倒放？

巨龍你點睇你老死改錯名

咁點都要笑返陣

傻9

好撚柒 乜撚野鈺頁

唔好 得你一個明白我

金枝鈺頁

想下先 已經諗到

鈺葉

你要諗方法幫佢解決以示誠意

WADIU 連符號都撞埋

金枝鈺孽 好名

cap咗圖

差好遠喎
...

郡主

淫姐姐

公主

admin出個無限改名plan 我即課

金似衣裳鈺似身

得啦ff佬

係囉

佢個短髮look

食女皇

呢一句嘢似人講嘅了

molamola 去站務台開post啦

改呢個名㸃睇

驗眼

佢自己早兩日先話唔會亂講嘢
依家又講埋啲踩低人抬高自己嘅嘢

真仲男人過你

比連燈仔捧到上天 鬆毛鬆翼啦
又唔望下自己咩料 拍埋去是但一件都被人秒啦

無架喇
等一個月之後先有返個副黨主

可能佢見到我哋推到150個post羨慕妒忌恨

第一次認同你

唔緊要啦 呢個名仲好記

你似下面呢個名囉
《書經·泰誓下》：「郊社不修，宗廟不享，作奇技淫巧，以悅婦人。」

你個名

你又係ff過頭 好地地做咩愛人

你個名都好得

變態玩屎妹

你又改名

我剩係知邊個似Jigsaw

佢真係變態

點解你講野咁啱聽

壞咗

又玩針對

淫好過變態

邊個恰你 我幫你

假日出街真係好多人

周圍都係支那狗

陳鈺琪老公(ff)

屌 唔撚係
係lihkg改名有bug 琪字後面係冇相關字詞
佢自動幫我轉左做頁 要copy&paste先出到
屌連狗老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

pH-1 酸縮臭G

咁應該唔係我

你打倉頡會無事

同情巴打
但一諗起我變做若問相思甚了頁就想

你用咩輸入法？ 我筆劃都得喎

打筆劃都無事

一土廿一金

想鈺頁
個天都唔想比你淫

但唔使揀字

陳鈺頁愛人

付費會員

依家佢個名難認左

有pm功能

有邊個真係俾咗錢

pt真好
ff女人個pat

認真之前有次見你地post敏定若
中間zip左另一個落去唔覺咁濟

公廁妹

重點唔係呢度

又哋

冇個地變左個位巴打囉

好醜呢個look

Lm

d明星真係好鍾意用apple

正常la
用華為一陣流出哂d 私人野咪死

靚到

華為變磚了

差唔多個個都用apple

佢話整自家os
總有d 中國人會買

個笑容好甜

機都開唔到
仲唔安全

報到

個個都係咁濟

你又淫又變態

小昭呢d女人做女朋友會好煩，成日要跟出跟入，一定係check行程check電話果d麻煩女人黎

lm

好掂

收到風珠兒唔平

個個你都話掂=.=

成日focus on人地胸度

我祝可愛到

因為我敏太平

想打lol

睇中咗隻fc980m 全港都無貨

用sky skin

平過楊冪

不過買package會抵d

胸不是重點

過野洗唔洗3萬

我有老公

有冇都鍾意

豬兒都幾正

豬兒好靚

又逼我放啲豬兒相

回眸一笑

gif呢

你地好仆街 我講緊身材

曦月 <--> 緒丹 好朋友
蛛黨 <--> 若黨 好朋友

又濫用個地字

咁都有人負評我

g2都無skin 想用都無得用

咩黎

keyboard

秒

連蛛兒都可以處決g若

希望faker唔好再做call 專心打線

WHY NOT MATA CALL? 無睇新聞

好似推得咁慢咁

不知從何時起 若黨蛛黨已結盟

兩個都有call msi最後個巴龍係faker call

買ducky啦

我個隻好fit喎

冇

冇研究開keyboard

我覺得ducky靚同銀軸先買

銀太輕 你睇下我頭先個個型號 仲靚仔

咁倚天係個個都掂

RUBBISH

我多數打fps

睇咗藍灰色果隻?

我覺得ducky真係幾正喎

比babyfaker代替咗啦

屌 琴日唔記得簽到
斷咗20幾日連簽

我睇中咗隻黑灰好正
我用開紅同青

razer 黑寡婦 用左幾年

唔鍾意用d所謂電競牌子 除咗識發光又唔係特別好用 我真係俾貴d大把好keyboard揀
除咗滑鼠我用g900

慘

我先得7日

我買冇光版 700零蚊 我果陣試左好多 覺得好禁先買

啲大路電競牌都唔係咁好

除咗個牌子靚之外冇特別

我鍾意銀軸夠晒靜又有手感

btw打開咩game?

諗緊用唔用15蚊搞個月會攞張簽到卡

屌我mouse都係用g pro

lol fps rts 我覺得太靜不了

簽夠一個月會點

我誠意推介你用leopold

無咩特別

因為佢mouse係真係唔錯 又有無線

即係有買ttw?

有時太夜打機唔會太嘈

之前有巴打貼過，想問番小昭/紫衫唱果首歌叫咩名

無線感覺上冇有線咁快

壞左再諗 應該差唔多 用左三四年

差好小 佢已經做到好好

用緊G403

緊係有玩
唔嘈無個種感覺

兩兩相忘?

真係好靚

你條巨龍都唔認真睇 明明係倒放
呢個先係啱嘅

純粹想支持

屌 我雜麥KEYBROAD雜麥MOUSE

以前都係，轉左青軸keyboard 同 gaming mouse 番唔到轉頭

你無線咪用埋充電果啲mouse pad?

不過有線都好煩

logitech真係好好用

無線粒電玩到幾耐

青軸係咪啪啪聲果隻

係 各有各好啦

實體版個鐵盒好靚

會啪到好撚嘈

我有線

係呀 好方便

打lol應該好有feel

所以銀軸最好J

果種回饋

紅 > all

紅 黑 銀好似都係靜啲果類

紅唔算靜啦

無晒人推POST

好靜><

今晚冇得睇敏 個人好空虛

推

雷耶斯死咗

俾唔俾淫推

翻左深圳食海底撈

食緊飯

有排都未有得食

Same

出咗街吖

禮拜六靜😭

因為個個都出街

岩岩同牙琪食完飯

試下鈺琪B最鍾意嘅串串冒菜

一陣上房扑野

以前阿記皇馬西維爾果個??

乜野黎

唔知 好似類似於火鍋之類嘅嘢 一人食咁鈺琪話過最鍾意呢個同火鍋

佢抖音之前好似有po過

小昭最後一件事係咪先留個種

葵廣有個冒菜
呢d

食唔到咁辣

啱啱google左 成鍋都係辣椒
我譚仔十少都嫌辣
同唔到鈺頭bb食四川菜

渣架x2

食唔食得辣好似係基因先決
早之投胎做四川人

呢個字似乎有古怪

有得練

手機個速成 d位好on9 搞到成日揀錯字

我都係食唔到好辣

我癱仔4小嫌辣 或者我可以努力下

btw 鈺頭BB

7成先天 3成後天啦
以前讀bio我記得對辣敏感度係基因先決的

成鍋都辣椒 應該同四小差好遠
有冇食辣朋友仔講解下

Btw 即刻改番錯字啦

我試過食深水埗一間川菜干鍋 哇我好唔掂極限了

R.I.P

唉

RIP

等陣有無日麻團

呢個咪之前#1玩嘢嗰個

佢老母係性玩具

裡面個gif圖笑死

又要寸，寸完又睇倚天打j

條友痴撚左線

你咪係囉，係咪有精神病，又要屌又要睇

你都會話人痴線

白卡佬話人白卡

有無人好似我咁睇完大結局 無得再睇我敏 有啲空虛 然後不停上網睇佢既野

再睇多次23-50

我都係，不過我係揾芷若bb

睇佢啲post 佢都係on on9 9 睇死佢毒撚一世溝唔到女 孤獨終老

中咗劇毒，睇完佢啲花絮又睇有冇啲MV剪輯再睇weibo係咁loop

呢幅圖喺連登某個攞嘅，但唔記得係邊個post

訓醒

某個post

頭先起咗 佢好撚on9

xx大xx ?

我以事論事 唔似呢到d人盲撐

邊有盲撐
仲未搵到鈺琪bb 缺點

平

你唔比我係貧乳控

男人呢講貧乳控係心理病

想問前兩集 點解 金花婆婆要 燒死 小昭?

個個鍾意大波咩on9

你有心理病人哋冇囉

其實冇話過佢有波
同埋有時都講佢細波架啦

點盲撐

唔記得咗係唔係

你j開嗰個孟子義 個波都唔係好大咋喎

除左佢仲有邊個

有時真係覺得好撚on9點解冇波係缺點 都痴撚線精蟲上撚晒腦

我睇AV都中意細波果D

起碼有先

其實有係bouns 冇咪算
唔通第時條女洗衫板就飛左佢

如果孟子義做周芷若好似幾正

孟子義個樣有風塵味，可以搭救

又有混血味

邪惡版不悔

做年輕版龍王

係

我覺得孟子義個樣唔夠可憐

唔講波 佢都ok

佢都幾撚鳩

好掛住鈺琪寶寶

夠用

有種好淫既感覺
可以一戰

咁淫點做周芷若…
當年做楊過老母都話演技唔好
利申非引戰

同祝祝、鈺琪好唔同，個種靚法唔同

睇到第40集打後d劇情開始9唔搭8
改到唔知想點

推得慢左

祝同琪係純潔得嚟靚
孟子義係淫得嚟靚 應該係咁

好耐無on mon hunt

angelababy咁既款

打嬴幾場滅盡王 攞齊y裝 又要等到冬季icebourne了

幾時先有兩世歡睇

同一個整容醫生

穆念慈唔應該淫

果陣成日J

黛爾斯邊度靚

反正射鵰作用係生仔

正路劉詩詩做念慈係最好
不過呢個角色唔洗太多演戲，基本上都係扮慘，是但搵個正既OK 啦

嗰陣對一桐無興趣 係對佢反而有吸引

搵錯演員

一黎小昭唔返去報到，背叛佢
二黎我諗佢唔想小昭比人捉去波斯掛

搵果陣可能係14年果個樣
點解真係拍果陣肥左又老左

扮慘一定要搵鍾嘉欣

你唔覺一桐個樣好細路女咩？

因為金花婆婆係聖女，佢好似係唔可以結婚，佢又唔想個女返去做聖女，所以諗住整死自己同佢去搵老公

佢個仔黃曉明話Angelababy好似老母

咪啱蓉兒個形像 幾正

但鍾嘉欣唔襯古裝

牙蛇以前扮乜似乜，可以一戰

孟子義個樣熟啲

我都係其實好索

香港啲演員好似唔係幾啱古裝

各位巴打 我回來了

我對少女一般般

識貨

孟子義個樣太淫

射鵰勢力漸漸侵入

但佢個陣好似都廿七八歲？

終於有同路人

鈺琪純潔美

孟係淫蕩味

英雄所見樂曈

丐幫第十九代幫主在此

岩

都正 不過一桐正啲

佢演咩角色

同埋個配音真係buff
原本都老老地牛

鈺琪扮柔弱完勝

孟子義個樣同打扮係成熟 七成熟 食得

但其實仲細過我

晚媚用原生都正

佢大過我

原聲

整容味濃

小心腎虧呀

以為入左射鵰post

蓉兒你咪大波過敏敏

差唔多啫

屌你咪淫桐桐同鈺琪

講樣孟子義屌打陳鈺琪wor

兩個都唔準淫

係
CHING識貨

係 好成熟

好掛住鈺琪

可遠觀而不可瀆玩

上水

英雄所有略同

我都成日幻想自己係張狗同敏敏拍拖做愛做的事

4秒兩負

孟只有一種味道，鈺琪可以有幾種味道

有氣質果D 咪得
但香港依家變哂偽ABC 同韓風 個港女格做唔到D 文皺皺對白

孟子義好似好易同人撞樣，但我琪唔會

岩岩開始睇月上重火

小說

真

張狗神功

而家好似好少拍古裝

巨龍黨

一個敏敏 一個芷若 一個蛛兒 一個孟子義
溝到是但一個 人生無憾

變哂喜劇lo

牙蓉呢

我對蓉蓉一般般

我只愛芷若bb

我個人認為金庸古裝既精髓係D女主角既嗲
港女現實太高貴, 演唔到嗲既精髓

係囉，啲女角性格專登設計到好粗魯，似男人

我要牙桐得啦

芷若換桐桐

竟然唔係P嘅喎

袁紫僑 趙敏
溫心 芷若
簡淑兒 不悔
許雅婷 小昭

公廁妹重開互動故未

識英雄，惠英雄

孟子義呢d淫味G 周圍都有

鈺琪咁純潔先少見

其實睇以前D圖芷若真係整左容

好pure 好clean

睇埋如花先講
佢唔化妝都係同以前差唔多, 只係瘦左d

認真咁諗，怕被綠

唔明, 乜野如花

我都係咁話

電視劇集。

黃蓉站在桌前，雙手按在桌面上，雪白修長的雙腳大字形站開，大武伏在黃蓉小腹前吸吮著陰蒂，雙手撫摸著黃蓉的乳房，小武撫摸著黃蓉光滑地背與豐潤臀部，並由黃蓉後方舔弄著黃蓉的花瓣。

全身赤裸的黃蓉，因快意而手、腳微微顫抖，幾度因為兄弟倆一前一後夾擊
舔吮，差點腳軟跌倒，在大、小武扶著腿的情況下，黃蓉臀部越翹越高，雙腿也
越站越開，手緊緊抓著桌沿，渾圓雙峰起伏激動地喘著氣

屌 唔覺意扯咗

@我偏要勉強

痙攣.絕頂

一諗起佢個虎媽格…

潮吹

大媽蓉 = 紫衫龍王 = 岳不群夫人
神鵰改編咸故，好似多數以黃蓉為女主，小龍女不可褻玩

中出解禁

勁靚d字

屌

笑撚死

笑咗

踢都未踢又打定J先

依家咁輸左會唔會跳樓

淫黨起義

似會學mma咁打人

好溫柔

點解d 電話d,錄音成日噤大回音

失眠咗好多晚
聽完今晚應該會瞓得好

屌s1試水溫又跑2 4

Allin了

燈

同利狗共存亡

追POST發現有條傻鳩改錯名

葉森打吡買咩好

佢呢個月係咪唔會再上水淫敏

話潛...唔知真唔真

高普過去6次決賽經驗全

敗

事不過7

跟15000

我利今次要贏了

耳根清靜

癡線 淫改都咁多人正評

想問下邊度有得睇畫心師1080p

倪匡都鍾意睇淫改金庸啦

YouTube 有

咁副黨主職務係咪要搵人代理

大家都近墨者黑左

U勝任啦

鈺頁郡主
陳鈺頁老公
陳鈺頁愛人
鈺頁BB是我的一切

卞城公主鈺頁

Sor 太多鈺頁 未能盡錄

仲有個僕人

頁頁特穆爾

你地串到佢唔敢上水

點解會係頁

一見鈺頁誤終身

我咩都唔知，一入嚟就跳去依頁

#555

點解唔買客攞冠軍

溫馨提示：
星期二37集芷若主場敏敏0戲份
敏黨可以約人出街

我若大勝

一晚

u like la
冇咩好爭

1.38

聽日想買步履娛飛

大勝後比人反CUP

師徒合作

小賭怡情騎牆派
祝祝保佑唔奢求中晒只求有錢贏

各位晚安

和主又客-1 對賭咁西利

有祝祝冇鈺琪嘅集數多過有鈺琪冇祝祝

敏黨好似大部分時間都一黨獨

買波騎牆

我買咗kane入波文尼黃

第幾集悔婚？後尾都冇咩心機睇了

本來想買埋半全場 主/客
不過算啦費時買咁多

芷若無師父就無對白了

文尼黃我未見過有人買攞牌好衰仔

敏黨惡過中國共產黨

唔係..如果開到和主 你客-1輸硬架WO
姐係中到都係中一注

仲有無忌哥哥

通常都買黃，好分啲，睇嗰時又刺激
衰on9嘢攞黃最爽，試過國際賽買銀河唯一黃22倍，條友十幾分鐘越晒位仲發脾氣屌旁證黃

唔係呀芷若做未婚妻嗰段時間真係好令正祝祝散發出黎嗰種感覺真係
利申：冇淫若只係睇到好希望有祝祝咁好嘅老婆

可惜蘇記呢幾年乖左好多
如果唔係場場買佢攞紅

而且輸晒機會好大

43

西甲好易黃牌

不過小注玩下OK啦

有無日麻團

準備深潛

去邊到睇波賭錢
FD HOME?

Thx

我一直覺得利記贏梗
但係我覺得一係就大勝
一係輸埋做雙亞王

有

要夜啲 召喚峽谷中

BYEBYE WIN MORE

我班中同約左 neway 睇本來我話去, 臨尾都係算啦攞啲錢去賭好過12點開始唱k睇波通頂可免則免太 chur 我後日仲要 final make-up

bye bye 記得贏你朋友啲錢

俾心機

直落睇聽朝勇龍？

通頂賭錢好少輸，輸都係輸少少
因為中後段啲人眼瞓我仲好精神

星期一喎

記錯
以為隔日

敏黨上水

我敏世界第一

等睇波

星期六

瞓返兩個鐘先
3點起身

辛苦各位推到150

大家撐邊隊

有無人知鈺頁去咗邊

尷尬癌程度同大挪移不分上下

不了

身為轟迷緊係唔可以比同市球隊拎歐聯支持猁狗

佢係改錯名所以尷尬癌定仲有其他野？

打錯字

我熱

利，我等咗好多年

咁多利迷

早幾日問明明無

MMA大戰

唔係話自動add左個建議個個字咩

文尼 法賓奴 都係mma高手

魯迪加

大家唔好再笑鈺頁了

冇英超唔敢上水

郡主芷痛若巴係咪打

97分（亞軍）

誰輕輕叫喚我~

30日後又係一條好漢

有冇統計過呢度幾多人支持利物浦 幾多人支持熱狗

以後改名有陰影

做痢一日

你本身最後2隻字係咪想打鈺琪

120分鐘猁狗

可能踢到12碼呢

笑死我

咁135分鐘 不過有預態alisson會karius上身

係
要大結局之後先改到

Me okay

如果搞到要玩十二碼嘅話
係時候展示下亞軍王嘅本色啦

副黨主

oh gogogo

熱刺
利記

最好緊係MMA大戰到2邊都同時唔夠7個腿斬
不過冇咩可能

腰斬

89123

腿斬

英超就冇事姐猁同熱狗多英人
邊似我轟 比足總逼害
佢地出到歐聯應該會食紅

五分鐘

想問你地打日麻用雀魂，打香港牌有冇咩推介

我轟黑一場卡迪夫比人講足幾個月
熱狗mma 猁狗offside入波冇人提

啲北有好多番

開心鬥一番？應該多人玩d

我見雀魂個介面幾靚，唔知香港牌有無呢種
btw我都係打開心鬥一番

今日9個鐘都推唔爆一個POST

高清版簡迪打狗腳法

開故打菲利打到3點

今晚歐聯? 無睇開波~
唔得呢幾日都訓4幾粒鐘
聽朝8點幾起身影相
聽晚玩吧

熱狗都係猁狗私家雞

北王

新英sup真係好撚廢

笑左

好毒...

d牌爛到

活了二十年 二十歲？

近排睇緊香蜜沉沉
原來敏黨 既卞城公主 係咁黎

做國士無雙碰我兩隻

芷痛若個效果幾型

屌 我十番以上阿

半夜咁多巴打發功

我的一切只有鈺琪BB???

呢個都係咩

唔知

你又知係連登仔？

鈺琪bb是我的一切呢？ 唔係一晚一post咩

All last 聽朝比賽

好 轉頭我沖涼等睇波

做咩擺喊相 好想呵番佢

點解可以喊得咁有氣質

我差北就國士無雙呀屌

推到150再訓

比你地拔曬

學生妹

笑死

個衰女唔俾我瞓覺

好撚正

連夠未

立直國士無雙呀屌

頭寒啦

食一舖國士無雙係咪咁難

連6

遲早有得睇校園重甜系列

各位早唞

準備

佢MON實你

仲有三日就入得群

睇波

廿秒12M 屌你老母ON99

ON9

施素高

1：0

咩事

24秒 笑死

12碼

由當初瀕危破產嘅包尾
永不放棄咁六連莊成為終局第一
真係好勵志嘅故事
可惜呢鋪叫147筒先俾人斷莊

笑到仆街

。。。

有利既歐聯決賽總有一隊搞笑

嘔血輸死
個效果點抽返黎

個直播啲旁述笑死

屌 我2次國士無雙都比你斷呀dllm

快到 手球 12m 笑死

1比0

快撚到

輸緊1粒應該準備開mma模式

喺活動or用銅幣買禮物
然後喺背包分解啲禮物就有星塵
夠50星塵就可以喺商店買尋覓卷軸
可以抽角色，特效，枱布之類嘅嘢
不過9成都係抽到禮物抽中角色或者skin嘅機率好低

我嗰個利物浦-1應該可以 gel 了

參見各位前輩

仆街買咗熱狗冠軍

未完場

加油

ball is circle
依家再買熱狗冠軍賠率好啲喎

唔想俾利係度囂張

all in 熱狗啦

奇蹟反cup

入群有咩著數？

希望你到時唔會有咩阻濟

踢落似英超冇慾冇求等完場咁

比ajax入決賽咪算

女

條女

有條女跑左入球場

係咪著住Pornhub

咁遠點睇

咁早1:0

1分鐘

覺得會0：1完場

岩岩起身睇

想熄機完全唔似決賽

冇錯過咩 都係猜後場 就算輸都係12碼 如果去到2:0就唔睇了

20幾秒咋 邊有一分鐘

熱刺廢到

好悶啱啱訓醒

Vitaly uncensored

vitaly

完全唔chur

換走kane啦

換走son啦

換走卡尼就真

winks咪半場換出黎紅牌果個

腳軟
離行離辣

出邊個鬥一樣 前面都係唔知點好

買咗熱刺，全家弱智

都

西波

5年黎相簿有2100張相
其中800張係屬於祝祝
好難想像以後嘅日子

上半場精華：施素高+條女

右下

巴打你並不孤單 如果一直都咁吹水 又有志同道合嘅人 你話幾好

倚天播完之後唔知仲有幾多人留係度

我睇嗰個直播 悶到開始講四川有咩好食

半場西波 唔想睇了

半大咁都開唔到

覺得大家好啱傾 好唔捨得

悶撚到…
訓教

英超top6內戰九成都係咁嘅款

英超甚少快上快落

你買咗？

垃圾熱狗

燈唔死
熱狗種廢

無買，聽返嚟

除咗泡狗，中前場無個跑得郁

kane ali 2件毒瘤
lucasmoura啦

直接開大技打9文尼啦悶到

支持
大家齊愛祝

Rubbish ball

倚天後傳

開始黎料

allison幾下撲救

差一步

2：0

end game

利記後防呢2件增援真係高班
vdv同alison真係擋9晒

goallllllll

收錢 訓得

大聲d 邊個係倫敦一哥

再見

上盤收錢

軌又暴動

origi

alisson救左幾多球

熱刺個獎杯櫃呢

十幾球

屌訓

有傑志挑戰盃咖人地

恭喜利記

再見了

請食飯啦

仲有未來

仆街 訓到天昏地暗
個閙鐘做乜鳩

冇睇波？

唔睇都冇咩損失

真 西波

好低質

係熱問題 放慢踢又唔得 打反擊又把握唔到
同利無關

中場企喺度，搞到要後場斬上去搏kane控到落嚟好似睇緊垃圾曼咁

好掛住老婆

巨龍咁早

射啦

鈺琪真係瘦到好令人心痛

4點醒咗

係咪好悶

高潮喺開波幾十秒就出現

這我不要.jpg

我要yukee bb

幫我叫佢食返多啲野ok?

12m

我都係 尋日出咗街太攰
但睇返捧盃一刻
有少少眼濕濕

無睇到

今日心情同敏敏既笑容一致

敏黨早晨

你猁?

早

800 張

屋姐終於又翻黎

熱輸歐聯係阿迷安慰獎

屋妹 叫到禾老晒

廁妹

叫到禾臭晒
我琴晚發夢比人起底 嚇到醒左

橙衫比人狙擊

日日喂佢食早晚一次

我哋搞到你日夜不安

期待你地自爆

你知就好啦

起身又要負皮

真。Girlfriendable
我敏世界第一

祝祝保佑我騎牆都有錢贏
呢粒祝緒丹真係萬試萬靈

早晨，芷若

早晨早晨

仙女

仙女姐姐

推推post先

再推

同大家say morning

敏敏>殷離>小昭>素素>不悔>曉芙>芷若>楊逍

我親戚每日都send比我
我都share比你

唔會好似d港女咁

睇黎你真係老啦

姐什麼

未爆PO

你就老
淨化下你地

最美

倚區已死

擠牙膏咁出

絲打

NO, 這張表情唔夠仙，感覺係扮仙女的妖精

但係上鏡都係咁靚 點做到

屌你老母猁狗

未死住

琪琪個電話moon永遠都開住

我不想回波台了

第一條問題 第1,3個答案是甚麼？我普通話好廢

我都好怕各種蠕動類的蟲蟲

鈺琪我喜歡你呀 你願不願意喜歡我

佢真係好pure好true

就快150, 推下

等我黎

1001

push